\thispagestyle{plain}
\index[in]{Jeden Morgen geht}
\index[vw]{Morgenlieder!Jeden Morgen geht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Jeden Morgen geht}

\beginsong{Jeden Morgen geht die Sonne auf}[]
\beginverse
1. \chord{G}Jeden \chord{C}Morgen geht die \chord{G}Sonne auf \\
\chord{C}in der \chord{G}Wälder wundersamer \chord{D}Runde. \\
\chord{G}Und die \chord{h}schöne, \chord{a}scheue \chord{D}Schöpfer\chord{G}stunde, \\
\chord{C}jeden Morgen \chord{G}nimmt \chord{a}sie ih\chord{D}ren \chord{G}Lauf. \\
\endverse

\beginverse
2. \chord{G}Jeden \chord{C}Morgen durch des \chord{G}Waldes Hall'n \\
\chord{C}hebt der \chord{G}Hirsch sein mächtiges Ge\chord{D}weih. \\
\chord{G}Der Pi\chord{h}rol und \chord{a}dann die \chord{D}Vöglein \chord{G}alle \\
\chord{C}stimmen an die \chord{G}gro\chord{a}ße Me\chord{D}lo\chord{G}dei. \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{G}Waldver\chord{C}borgen und noch \chord{G}nächtebang \\
\chord{C}wie vor \chord{G}tausend, abertausend \chord{D}Jahren, \\
\chord{G}ehe \chord{h}Menschen \chord{a}ihre \chord{D}Horcher \chord{G}waren, \\
\chord{C}jubeln sie den \chord{G}mor\chord{a}genseli\chord{D}gen Ge\chord{G}sang. \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{G}Jeden \chord{C}Morgen aus den \chord{G}Wiesengründen \\
\chord{C}heben \chord{G}weiße Schleier sich ins \chord{D}Licht, \\
\chord{G}um der \chord{h}Sonne \chord{a}Morgen\chord{D}gang zu \chord{G}künden, \\
\chord{C}ehe sie das \chord{G}Wol\chord{a}kentor \chord{D}durch\chord{G}bricht. \\
\endverse
\ \\ \ \\
Zum Schluss wir die 1. Strophe wiederholt 
\linebreak
\endsong



\begin{angaben}{0}
Worte: Hermann Claudius - Weise: Karl Marx\\
FU: Nr. 6 PI:\checkmark
\end{angaben}
